\documentclass{ctexbook}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multirow}
\usepackage{color}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{chronosys}
\usepackage{listings}
\usepackage[toc]{glossaries}
\makeglossaries
\input{glossory.tex}

\lstset{
    basicstyle=\linespread{1}\ttfamily,
    breaklines=true, % 自动换行
    morekeywords={async, await, as}, % 设置更多的关键字，用逗号分隔
    keywordstyle=\bfseries\color{NavyBlue}, % 设置关键字为粗体，颜色为 NavyBlue
    emph={self}, % 指定强调词，如果有多个，用逗号隔开
    emphstyle=\bfseries\color{Rhodamine}, % 强调词样式设置
    commentstyle=\itshape\color{black!50!white}, % 设置注释样式，斜体，浅灰色
    stringstyle=\bfseries\color{PineGreen!90!black}, % 设置字符串样式
    columns=flexible,
    numbers=left, % 显示行号在左边
    numbersep=2em, % 设置行号的具体位置
    numberstyle=\footnotesize, % 缩小行号
    % framesep=1em, % 设置代码与边框的距离
    frame=shadowbox, % 为代码添加阴影边框
    rulesepcolor=\color{red!20!green!20!blue!20} % 将阴影设置为浅灰色
}

\title{去中心化即时通讯用户手册}
\author{多点聊天编写组}
\begin{document}

\bibliographystyle{IEEEtran}

\maketitle
\tableofcontents
\part{总览}
\input{overview/index.tex}
\part{XMPP 协议}
\input{xmpp/index.tex}
\part{Matrix 协议}
\input{matrix/index.tex}
\part{多点聊天开发概览}
\input{develop/index.tex}

\printglossary[title=术语表]
\end{document}
